罵我係鬼係小事 重點係唔好將防具妖魔化

全防具介紹&購買連結 建議用pc開

事緣：

首先係我衰偷懶 同大家道個歉先 朝早維園果轉 用左google form加密黎派 去到pp之後見周圍唔少人派緊就偷懶 懷疑我係鬼係合理正常 但係

大家唔好將派防具妖魔化 琴日共識都係帶fullgear. 無論咩場合保護自己先保護到旁人 帶左唔代表要做任何野

一向都話要全民防具去保護義士

然後有人話今日派時機唔岩 首先近期沖突期間 我地派野愈黎愈難 因為前線齊裝既比例好高 派成晚都未派晒 所以趁今日多日果時派定d俾缺某d裝既人 然後填表果邊都有講明係前線裝 拎既人都清楚佢地拎緊乜

最尾 我都係想每位安全
幫我出聲既巴絲都唔洗勞氣
大家唔好去返2014互屌互捉鬼

花好多心力去幫忙 俾咁多人誤會係會hurt, but I am fine, 但下次可能會錯屌走自己人 所以大家要認真獨立思考
唔好學黑警trigger happy, 咩都噴/射左先算

有關gear問題去返813果個post問

有人 鬼先做到嘢 喺金鐘嘅手足快走

巴/絲打感謝你
如果唔係你嘅教學，我呢個廢中都仲未識買防裝

樓主可以留個豬嘴同埋濾罐畀我ma

大家唔好比心魔控制到

記住：有錯可指點，但不割蓆，不分化，不散佈白色恐佈

pish and thanks bro/c

樓主對唔住
我有份屌你
原post道歉過一次 呢度道多次順便當推文

pish

睇緣份 因為平時都唔會開放forms俾人留 我地和平時期派先會開 沖突時期就睇緣份

得閒幫我推下813裝備post

萬事小心呀

樓主加油

樓豬
多謝你一直以黎既防具分析報告
多謝你一路以黎既付出
好人一生平安

樓豬
我愛你

多謝樓主一直以黎既調查報告

樓主加油
多謝你原諒我哋

防具達人
幫推

你未答我 你買果隻鏡咩型號 想參考下

大家又唔好咁讚我 我有d資料都係從其他巴絲到學 例如pyramex d 鏡 & 無名博士

好多人都默默付出 好重要既資訊 但好少人推post. 多d推有用post 少d互屌捉鬼 我地就會贏

咩邊隻 我自己用泳鏡+sellstrom fire goggles. 而家轉左 泳鏡加pyramex i-sporty dual pane (sheet內4號）

雖然可能今日用唔著防具
但係我相信會帶用得著嘅時候

無論帶定戴都係表態嘅一種
大家加油

巴打我都有少量野想放低

我道歉！
我係其中一個懷疑既人
但我亦都要講，gear唔會公開派係有好好既理由

首先現場多和理非，你派左俾唔會上前線既人，佢地未必有用，甚至浪費左。

第二有機會派左俾對家既人（雖然應該唔多）。

仲有你個物資站可能俾狗掃。
就係咁，下次麻煩走多一步，確保派得安全，拿既亦係有需要既人啦

錯就要認！對唔住巴打
頭先懷疑你係鬼
都係嗰句 係金鐘派小心俾狗沒收

推返10次道歉！

推

一直有追你post,
知道你唔會係鬼

點睇uvex

樓主我留左tg 拎護目鏡
i 字頭的
請問仲有無 見你無搵我

支持樓豬

邊隻 9301 d人實測幾好 戴都貼

你係2點果批定6點果批 6點果批因為得好少野 派完就冇再update

大家拎完野 or 今晚之後記得要轉id

下次有緣再派俾你

唔係好識分，不過漏氣漏到cls(冇改裝)

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

絲打會唔會再入9301？我想買返副

六點呀 見你仲有開放張form
好啦 辛苦哂你